點解咁快又星期一

又要返工喇: 每個禮拜日都會有返工前抑鬱症

假期真係好脆弱，眨下眼就放佐2日假

每星期日晚都要叫春一次

話咁快又12月